去英國再申請香港公屋

風水輪流轉

而家大陸人收埋資產係大陸申請公屋

遲d到英國人

其實你一直都可以離岸戶口